do you know 入住天水圍新市鎮後連精神病/情緒病都可以醫得好？

因為董建華當年德政，願意係天水圍以超高密度去起大量單位比窮人住，密汁汁咁，但換來超級大既居住環境，令到窮人安區樂業，精神病患者都變番做正常人。

據我觀察，大部份精神病患者都住係屯門區，其中絕大部份都係因為屯門居住環境太差，密度不高，唔起大量樓宇改善居住環境而出事，青山醫院又設計失當，令到大量居住係屯門既人士患上精神病。

多得董建華願意撥亂反正，發展天水圍新市鎮取代屯門區，以創新思維起d靚靚公屋居屋單位，又發展濕地公園還天水圍居民一個靚靚環境，精神病都好多。

而家天水圍直頭成為新界西北龍頭新市鎮，要乜野有乜野，地產商賣wetland seasons park都賣到貴一貴就知天水圍係福地黎！

所以我建議香港政府要放棄屯門，全力擴大天水圍新市鎮發展，將屏欣居屋以東既地全部起哂居屋，廈村就併入天水圍到，形成100萬人新市鎮，大量將精神病患者搬入天水圍居住，以天水圍既優美綠化環境淨化佢地心靈，連情緒病都可以瞬間康復！

支持醫治精神病患者由發展天水圍做起！

同意就大家一齊聯繫政府，要求香港政府放棄屯門全力發展天水圍成為全港人口第一大新市鎮，容納一百萬人既超級城市！

連有精神病既人入左去天水圍住都會變番正常人咁，抵得諗啊！

天水圍is the best of the best!

推一推

可惜天水圍幫唔到樓主

幫到好多啊！ 入住天水圍後痴線佬都變番正常！

你洗唔洗入黎住一住？

天水圍環境係醫治精神病既良好藥方

睇嚟樓主要快啲搬入天水圍

已搬入天水圍